駐港鬼佬開始報復香港人迫佢地戴口罩了

港鐵扶手上搽口水 無品外籍男播毒

新冠肺炎疫情持續，出街最怕遇到人不講衛生、污糟邋遢。有網民影到一個外國男子搭地鐵，刻意拉下口罩，用手指把口水搽在扶手上，行徑令人側目。

「傑出男公關」Facebook專頁分享一段影片，「請廣傳搭地鐵小心！無品鬼佬特登除罩將口水擦落扶手柱」，片中一個外國男士站在車門扶手旁，搭到銅鑼灣站，趁人不注意拉下口罩，手指沾口水搽上扶手，再戴回口罩，其怪異的播毒行為令人摸不著頭腦。

網民大感驚訝，「我唔明做呢啲嘢意義何在」、「佢隊手指入口個下好大機會已中招」，亦有人質問拍攝者「做咩唔出聲？」應該即時制止。

我地應該反思係咪過份反應武肺

有咩問題

鼻屎都係咁hi落去啦

連登仔仲未有人講：開定手機等影個鬼佬？